病態女朋友

條女成日無端端有意無意咁會提起條仔個ex
攞番佢地以前嘅事黎講
明明相處個陣傾得好地地
係要攞番呢啲無聊野黎講係咪on99

佢地係咩原因分手先

成日提ex真係好唔尊重，痴能線

一於做佢個Ex咪算囉

你點提起呀
你愈提你條仔咪愈記返起佢

分手

你咪撚戇鳩啦 搏分手？

你唔係犯賤
你係好撚柒鳩閪犯賤
準備做佢個ex啦

電話用刀刻唔準提EX

又提咗就刻多行

提緊你d野想你有緊張感

如果真係會出軌
防都防唔到

咁個女仔就會成日提佢, fit